[健康人生]大家早餐會食咩？

有沒有人真係會朝朝煎beacon加蛋咁食架？

日日食番薯雞蛋飲豆漿
有時煮麥皮 食饅頭

邊有咁多時間煮同慢慢食

街既麪包用精製麪粉
自己整=>冇時間

茶餐廳腿蛋米通粉
咁不如屋企自己煮

煎蛋煎扒煎腸仔煎bacon太油
多士熱氣

中式包點
冇乜營養+麪粉問題+甜fillings多糖同埋係加工品
肉包會d

三文治
朝早唔食凍野
果醬多糖

粥
朝早邊有時間整
街味精

麥皮
好dry

長期食麥皮加生果同齋啡

無人會買定返公司食架咩？

米粉+肉+菜+茶
唔夠時間就食餃子

邊度鄉下呀

kaya toast+半熟蛋+kopi c

我會 再加碗麥皮/通粉

魚蛋腸粉熱檸茶

唔健康既沙嗲牛麵

食屎啦你

唔使返工就飲早茶 嘆一盎兩件

Either 大家樂 or 老麥

咁似我老婆既

你係咪關太

識食

我都想

唔跑馬會食架

有無簡單又健康既早餐推介 又唔想食凍野 暖下胃就最好
但我成日都一盒鈣思寶再買個包算

大家樂、大快活、美心 邊間最好食？

麥片

食空氣